[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4596)

中

3:0 癲

抵啦死猁狗

癲

入多兩球啊笨 買左900倍5－0波蛋

假波到cls

屌你老母 夠膽死輸3球

香港有好事發生

全日最撚開心臭猁鳩事比榜尾30

嘩白巴今日贏到笑

黑警睇黎真係可以死全家

一定！

爽撚到

半0全3 3球屈仔 2.5/3細屌你老味真係投降

係咁送波比人地入

角又唔撚刷 炒3:0

我了

我

-3c

派未

仆街 10.5都要jump

香港要贏 利物浦就要輸

lm

勁撚到

輸錢都好開心

屌 追撚左利 -1500

Lm

好撚廢啊利物浦

主3 gel頭

死痢狗

派？輸死

雷加

香港終於有好日子過

今日應該要變做紅日啦

好撚爽吖！！垃圾利垃圾利
柒到彈起！

04廢撚到 放棄

科龍比多兩球黎啦

有冇手足幫手去ifc排定隊

真係角大24 史浩克

仆街10.5 大獲

果頭J完差幾多場不敗奪冠轉過頭事比榜尾
希望之後咁多場都一直柒落去
最緊要歐聯出局

破旦啦屌

Jump

應該輸 你睇佢班撚樣個樣頹撚到

仲追 咁追法倒輸

科龍又半2全2

04破蛋未

又燈？

04入一粒得唔得

仲有10k下盤

角呢

平時唔買利
一買就hi

想知3:0波蛋幾倍

控角抵輸

聯賽出下新仔
比主力休息下仲好啦
高普淨係識郁中場3條友

Lm派 我利記防線出入平安

有無人可以派下？

三串一斷痢
不過作為阿迷都開心 死痢狗

仆街10.5都要輸 屌你老母死利狗

一出老虎就輸三球

望就望佢之後猁狗式崩盤輸9曬

科龍比多球 3.5 -1

日本仔比多2角

出日本仔

南野拓7救我呀

04龍門拍個波入自己龍...

撚野拓柒入埋
臭鳩猁正式放棄

抵死啦利狗唔刷角

抵撚死利狗 唔刷角

75先出會唔會太遲呀
早10分鐘已經要出啦

角大黨全軍覆沒

不過感覺猁自從比馬體會收左皮
聯賽啲球隊開始識對付呢隊波 上次主場都差啲閪
黎緊可以追下對家

乜撚野英超冠軍 屌你老母

圖魯茲係咪放棄左

咁樣買唔到咁解

有冇人派 從今天起反痢

英超 尾五今日贏哂

買圖盧茲既當自己係賭神？

3日後輸埋車
7日後輸埋比ATM 咁就爽撚到仆街

文尼今場廢撚到

1-1

痴線刷唔到角 屈仔唔踢出底

真係咁光復香港之日不遠了

比角呀

贏角球仲危險

西甲-2

開心到瞓唔著

屈仔好撚勁仲瘋狂迫搶

連ccccc

差D 40

差d 4:0

痢真係賤種 比榜尾炒三球

嘩差d4球

差d 4球
利申無買

我成日都唔明點解烏龍球唔計下一隊入球....

屌嘩屌 差d 4:0

未試過輸錢輸得咁開心

我屌你老母死利狗

阿諾條無品狗想打鳩人

屌你老母第一次輸錢輸得咁開心

老虎蘭真係好撚廢

屌你老母 -3c 又話地獄角大日 大你老母咩

科隆 入多球

開心完 雷加cup未

俾多2個啦猁

輸撚左500 但興奮到訓唔著

過左12.細

屈仔㩒住屌，痢記無得反抗

冇睇直播，圖老g做咩

輸埋比車 車有48分

痢：唔講以為無左個冠軍

俾面子球OK?

3c 都唔刷埋

咪係 三格角dklm

足總杯黎
最好輸鳩埋出局
歐聯次回合又輸鳩埋比ATM出局

痢歐聯可以對家？

車果場唔係足總盃咩？

一唔出鳩美斯就咁了

個奧力子好撚廢

比榜尾炒3粒又真係好肉酸

真

冇 圖盧茲咁撚廢都有人買 除左當自己係賭神我都諗唔到第二個原因

過左12點話左角細報復日

仆街利狗中伏

輸完馬體會變左垃圾成隊

長追對家

歐聯唔同啦
呢場擺明賣分

利狗無不敗 爽

開始自爆 鏝後上拎冠

嘩屌 輸撚死人 3:0 本身有諗過買 1:0 2:0波膽 3:0冇諗過真係

俾多2c唔該

利狗唔刷c 抵撚死

意甲點睇

04入球面子球啦

好能on9 輸比榜尾

係咁搓唔入，都唔試下換進攻模式

我以為會1:1ft

本身半場00 2.5大諗住輸左8-9成 即刻入錢買返10.5大 點知控撚曬角抵啦利 輸緊都唔刷角

冇角抵輸

Same here

點諗到會比屈仔炒3球

人地又真係踢得好撚好

跟MAMA

-2角都唔撚俾埋 猁

蘇盃半大？

癲撚到 冰30分鐘角

有無手足好憎利狗
輸波好心涼

雷加2：1未dllm

有角未

好似有球中柱喎

yy利對家係咪要中了

痴線, 無角

我反猁第一人

有無人知0400格拉納達咩事 ?

要受讓？咁奇撚怪？

外邊切爾達落得好急

3月者 咁快護級隊惡過狗

想知 今日輸緊1k想追數

個奧力子好廢

玩走地 就黎輸晒下盤d profit jump

中柱就勁咩邏輯

角大輸5k dllm

想知初水3:0波膽幾倍

屌面子球都無 喊左

阿路後上奪冠ok?

科龍是但比多球

Ok

連文仔今日都收埋皮

希望以後都見得返呢隊熟悉既猁狗

屌你老尾 上場就24隻角 今場就落到底都出返黎

睇波齡唔係好長 想g痢點解咁黑人憎

10.5s點輸

愛助攻發脾氣鳩射
笑撚死人

乜撚野vvd 遠射 我屌你老母

奧力子=角球終結者

雷加dllm

送錢

岀個奧歴基等於打小個

西甲 由85分鐘刷咗5個角球 9.5 奇積cashed

成場波落到兩邊又傳番後傳番中間, 搏都唔搏下

假波屈仔依家仲咁落力 睇到笑

利快拉隊走人重賽

屌 邊面送錢先得架

頹撚到

D球迷太鳩 好似今季咁贏26場出撚哂黎吠

有d猁迷仲撚黑人憎過猁本身

屌你老母

主受讓送錢

而家覺得隊波都9

利物浦呢場真係殺上盤殺角大殺到好盡

角大黨哭喪區

比雷加搞到個人有啲失控

i am back with good news

屌你老母華盛頓 一角都冇

04入返球面子球

猁狗黑人憎
場場落後洗曬波台係度反手燈
拎左英超仲咁肉9酸
抵撚死啦
仲要猁狗藍絲走去搭黨鐵
捧得猁都係弱智

Say

屌你老母 玩走地 一千注 都要輸500$

Var

Liverpool

痢報數區
-50k

快

-500 不過輸得好開心

-500

🥳🥳🥳🥳

屈真心踢得好
贏緊3球仲好落力守

屌 又無角又無波 比你老婆賭

而家d痢狗應該激到爆

半5全8 dllm

冇角球扺啦

5k gggg

-900

踢撚到歐聯咁屌 下下都打反擊 好運小小 4:0

猁狗次次都係靠兩閘鳩斬 今場終於現形

0400西甲主隊咩事受讓 上場睇直播勁撚到癲炒人3球

+120..
唔撚刷 夾唔中

賣分狗

-200 不過輸到笑

-600

利物浦恥笑區

On9 角都冇

切作客和蝗

屌你老母 傻狗利記

3:0 果時10.5S 倒水式走唔到

N樣紀錄全部斷曬
連英超連勝紀錄都破唔到鏝

美職啲角呢

搞點

死猁狗

又輸角大

好撚開心 決定聽日食飯獎勵自己+$3飲凍飲

停半個鐘角 好野

銀河系超超超超超重心書包盤：利物浦［-1/1.5］

+500 脷記嬲都癲

輸波都停角 點玩

我開咗枝酒慶祝利狗輸

屌你買唔切 咁就底咁多水

好耐冇見

冇朗既朗隊1:0

...

-1500

利記呢場真係輸幾多都輸得心服口服
落後冇角又冇大波

利9.5s竟然唔死

痢=賤種隊 賣分都賣比隊7既

法甲垃圾波又全部00

-2000

0345 川迪 [2.5/3s] 1.98

-3k

-700

美職 上盤聯賽 各位手足準備好未

抵撚死啦成日爆閘 臭閪

痢0$

+9500

+6000

呢場有出 跟左既一齊贏

美職-4c

7先要買分

等

200倍

摩
史特拉斯

30蚊贏6000

賽前先100倍

勁到

All in拿坡里追數

格蘭-1 有9.25 倍
一鋪翻身

成日都MISS左你

冇跟到

輸到仆街....買咩輸咩

拿玻里角大？

半場買
72分鐘 3:0
之後果20分鐘差d心藏病

昂熱大波未

蘋果動即時出新聞報喜
猁狗輸波真係普天同慶之事

美職 比多一粒

爆大冷！

5mins半大

好撚開心 想同大家分享喜悅
用咩方法好

葡超nba入兩球啦

識鬼入波咩隊垃圾

派我

落街跑兩個圈

去IFC JUMP

小白你係咪舊登個個小白

派2000好無？

好

sure

蘭斯又針

好！

咪搞咁多野啦 唔撚想見到一堆留名呀

彩b我見到你搶到
Thanks

記得以前同你踢過波

easy

無一場跟到

美職-2-2

我留TG 搵我就派好無

跟

你都係呢個名？

叻豬

你中意啦 有撚排你覆

留定

我出去開個獨立post

我叫蝦子麵

屌 我岩岩比利狗輸左2000
但唔緊要 我輸得好撚爽！！

睇完利物浦輸去訓教了bye bye

拿波100%

好熟

MLS又靜靜雞角大...

你認真？洗唔洗呀

+62k

晚安

我都係 第一次輸完錢係少少sad既感覺都冇！

我了屌

拿波 100%的波

蒙彼主場入未

垃圾比斯特

前幾日有位巴打 講，美職好易買，買主就得
為左試下真5真，決定扲$50出黎賭！
中左 最快LM
5抽1位$300

屌拿星ebank登入唔到算了
諗住拎d零頭派下

咁

你又lm-.-

how lose

復出心水

1. 噴精機 ✅
2. 墨爾本勝利✅
3. 伊巴✅
4. 白禮頓 ng 1🚫
5. 莫斯科斯巴達✅
6. 華倫✅
7. 屈福特✅
8. 拖連奴

0400西甲主隊中游仲要主場唔係差 咁都比護級客隊讓返轉頭 係咪要客隊了

上盤王yy

Dc肯刷角未

冇衝突架 比人抽中果下幾開心 同冇啦啦有人比錢我洗唔同

我屌 做乜撚買左拿波里。。 禁錯場

買錯左？

本身想買高路高路。。

拿波里中硬 信心注

再買

拿波今晚唔睇好

又對了

美職-2啊

訓了 好開心 🥳

最後機會 救得幾多得幾多！

因為廢物浦？

挽留

買晒格蘭納達
切爾達+1@1.26 =收息？

梗係啦屌

手

今日輸好多 但我好撚開心

。下場打國米 佢聯賽都尻hea多 jump

Ching 係咪大蛇
不過我買左napoli 係咪輸緊

美職大波團上線囉

jump了 希望走盤大家開心

西甲半主加油

Jer到 你先係大蛇

妮神

呢個半夜都幾多半大

拿波-1

典算 仲係0:0

出定水
肯殺c 14.5b
請跟我來

-1 9.25.....

想買格蘭點睇

屌一買就刷角

咩黎？心水黎？邊隊波叫妮神

Same road

驗腦

13.5b嚟

3場比甲都半大哂

曾幾何時 亞洲u21 菲律賓7.25 -1 盤 都係咁開出

川迪細波秒針

啊爸甸入未

拿波里jump 1分鐘2射

Dc求下你刷多兩角

CF格蘭個盤點解變受讓，假波

PTGF 泥

美職妹完未

美職角大anyone?

救得一個得一個
是日心水
返工

輸了4000，得番2500，點算

8.5唔買就笨柒

切爾贏咁點

搵唔到wo

入返1500落去

入返4000下話

第一場MLS就玩冰角20分鐘
好彩SKIP左

Diu sor

奇蹟半大

咁多大神上水

9.25

4:00西甲個盤咁鬼

好似第一次見9.25咁高水

垃圾美職冰到完

CF主場咁勁都有受讓
馬會派錢

bet365 拖連下球得2.05
好少見差咁遠同馬會

美職停20分鐘c撚角大

係

講真 過7倍既我都未見過

CF格蘭納達(主) 對 切爾達(客)
讓球主客和
主[-1]@9.25

訓先大家贏多D

急流絕殺

急流

。。

CF -1變大船

係咪擺明打假

美職絕

冇左肥朗 華盛頓踢閪咩

9.25喎 買少少搏下都好 有幾可見有咁高水

格蘭納達

metoo 6.幾頂盡 出副選個d

川迪成場波個節奏快到足球機咁 2.5/3s點頂😑😑

馬會仲要吹到隊波熱身賽做足好撚勁

+1果邊1.26 唔講以為中撚硬

乜撚野 多左隊叫 拿舒維爾 球員黎？

客盤派錢？定會唔會好似西部聯咁初初上澳職惡過狗

cf格禁屌

美假年年都多1.2隊

Wiki寫去到2022會有30隊

屌上年個隊 咩辛辛那提 廢撚到 我一定買新丁對家

陣間係另一隊辛辛那提就搞笑

諗起阿甲 有隊野叫 艾度思維
之後隊野入面有條友叫 艾思維度

見上年打美乙

魚腩多啦

俄超 有個球員叫 凱特林

屌 辛辛那堤真係廢到仆街 作客好似全敗咁濟

拖針

玻璃1:0

Goallllllll Napoli

格蘭 針得

救人推落海？

呢個好笑

個陣賭外仔 主場對dc 0:4 屌你老母 玩外仔 追佢幾球 輸左萬幾 記一世

上季平注長追辛辛那提對家都贏唔少

佢一作客 對家幾深既盤都買得落

諗起有場作客NYC輸2:5仲要對面2個烏龍

碧咸果隊應該勁 同當年阿特一樣

想問下係咪真係有人會買拖連奴

佢個龍真人睇落好矮

大撚把好似你咁

果期dc都好似廢到仆街 點知辛辛那堤仲廢到可以輸4球幫人反底

傻閪先買拖

今年有啦咩

原來我睇果場條友都188

西甲無入球

堅垃圾隊 美職圖盧兹

有啦 第一場就對FCLA

你地唔眼訓咩？

星期日 #48

屌你單刀唔入

點解 我會買左拖佬⋯⋯
唔⋯⋯要驗下腦

果場我係現場 一世都記得

NYC入左2球好撚靚既烏龍

1:0 走盤呢可能

電恩20

蒙12m

有美職真係唔洗訓
美職好賭過 阿甲墨假

蒙12m 易到

炸

上盤goal!!!

蒙Billy 糕

屌咩我fg

嘩屌 比沙路係德甲個件老坑？

我都買左諗左陣

蒙彼最後fg幾倍我2.2就入手 等到而家

唔係啦

拿ng?

聽講美職要買大波 ？

買拖真係要驗腦

斯特拉斯又輸 輸撚晒

意甲無角開即場把撚

維迪斯

贏錢都會眼訓咩 拿波

上盤 大波 大角 是但一邊

有

蘭斯 goalllllllll

第一輪都係睇定先

頭先好彩訓撚左 skip左辛尼特

嚇死 美職幾好睇 同澳職一樣咁娛樂

摩納哥又閪

話時話 美職啲主場威力真係勁到仆街 幾撚廢既隊係主場都可以讓波 仲要多數成功開出 除左辛辛那堤之外

錢都未派就2:0

垃圾比斯特 降班啦

蒙乜撚野casheddd

俄超好似全下盤 上年又係頭輪全下盤

斯特拉咩事

一場走

無計 入錢都煩啦 hsbc中銀都封晒板

今年仲要多2隊新野

拿波2:0

果場平手盤

屎特拉屎 我屌你個閪

應該啲新仔去到主場都係讓人 到時買佢對家先

史特拉斯 摩

革命goal 飛到波到 頂住

一碌撚革命goal

巴哥0:1

英撚1:0

英格蘭goal

想知今年榜尾邊隊

其實呢d聯賽主客場分別咁大唔係冇原因

作客根本就冇球迷

真係無買錯大波喎

蒙彼3:0，

乜撚野保贊 嚇鬼咩

都幾撚肯定 上年辛辛那堤主場我見親佢都係讓人平半

圖庫曼

30 蒙坡高水派錢

8分鐘 3球 癲撚到

傻撚左 追唔到第2球

契仔係咁串1 好笑

見到佢讓波就好有衝動買
主場得斬木佬 fcla 達拉斯 穩陣

galaxy冇左ibra點入波

都靈追和到或者頂到1-0
我聽日全日唔賭波

蒙彼4:0好唔好

切爾快入波

無敵主場4:0未

侯斯頓戴綠帽？冇記錯好似主場王

屎特拉斯入番粒啦

小豆加盟

屌維迪斯 原來俾人追和咗

上年 只計美職 贏撚左 20幾30個 係多手賭其他on9波輸返 美職尻買大波 上盤 真係派錢 長追唔會輸

小豆 加 阿根廷球王

啱 大波上盤應該至少中8成

有冇人睇緊西甲 悶撚到仆街

拿波統治式禁屌 入多粒都係遲早

悶住贏

封咩

睇蒙彼算

屌到客隊波都攞唔到 唔好話射

入到波都偷笑西甲呢兩隊都係垃圾

買左上盤 唔知點贏r緊頭 落咁重飛踢到咁

3:0有咩投注價值

意甲踢嘜嘢呀 刷角啦

幫我叫一叫客入

維迪斯杯佢老母

博佢整多粒話哂地獄主場 西甲太悶

我買左主ng

對家12..

美職真心好玩

施禾尼cup鳩埋

好波俾人熱血反杯

屍都收唔返

意甲半大24

艾斯柏斯 救世界未屌。。

3-3

又多手意甲大角 仆街

屌你老母 撚狗隊

維迪斯秒追
ON撚9

唉 唔係咁撚樣輸12M

12點後 有冇開過角大
乜撚野地獄角大日屌

痴撚線4:3

佢老母2:2唔入 3:2先入

4:3

屌埋拿玻里 唔知做嘜9

屌4-3

4:3 on撚9

好波nba

Cls ball

3分鐘3球

維迪斯做乜撚野

再變 4 4仲好睇

補3夠鐘唔吹

蒙彼個場似3:0ft

屌係老師西甲 半場冇中過龍 乜撚野波

西甲無射過龍。。。?

唔識入...

Dlm 西甲又伏 意甲又伏

等睇CF 一陣衰球ON9波

西甲龍都未識入 學咩人踢波西乙都好過佢地

格蘭半場入球先

拿波里入一球就妹真係好撚賤

〇v〇

其實點賭先贏到 點解賭親都輸...

摩納哥入未

買左銀河
等睇作客繼續踢閪波

cf快啲2 0
我買左9倍既-1

雷恩蒙彼易到

no goal

圖盧茲癲到 敢買對家就有錢收

屌似 但串左上盤 廢事自己對賭

開到點都得

補返注穩陣

大乜鬼蛇 純分享

買得圖盧茲應該都係冇得救 當正自己係賭神

美職照舊遲半個鐘開波？

1.25 客+1殺晒主-1

巴哥1:1

沖擊1:1 半大

買咗乜

正所謂 圖盧無功

最少15分鐘

可能你中了

買左銀河半小
玩命

蒙彼4:0未

大波波！！

格拉垃圾 憑咩排第九

假波最好賭

屌西甲夾硬完半場食c

意甲買注角大睇波算

買親角大都一定食角

又贏

夠薑7c都無

呢場似6.5s

雷恩3:0

炸左？

廢事練心了 睇意甲好過睇西甲

最後一注
拿破 7.5s

屌
我個2.5b

想轟西甲no goal

我都買左
希望中
利申 9buy

銀河個2件山度士兄弟賣走晒？

聖傻西角大有冇同路

有小白巴 信心大增

銀河中柱。。。

Jonathan果隻仲係到

訓先
祝贏

有冇救命水 岩岩想追數
唔小心買切爾達 買多咗個0

俐狗比我10蚊注燈死咗

好撚爽吖

有冇d 3連角睇下呀屌 買親角大都咁辛苦既

廢到嘔電 衰過美職d球員

我都係上星期六入500跟住果日上到50k
之後星期日跌返黎10k
今個星期再上返

有冇水

500上50k 幾時開爐

開黎比人屌
無話必贏

銀河goal

阿根廷球王勁到屌 jump

咁難乞 針

咁一定有輸贏 總結係贏咪得

銀河開到半細抽一個派 dklm 咁快入波

me

I

50分鐘 終於有第一腳中龍

開到再講
唔洗lm 住

乞中3個月唔屙屎

-3c快

拿波55555

手持6.5 10.5b點搞

好撚刷得

派我 幫你作法

刷到..

666

Cls咁樣爆角

垃圾戴老母

10.5阿Ching

LM

美職主場讓平半太淺啦 仲要走左伊巴

比啲信心

新英撚革命咩撚野事冰左 拿拿聲整多2c先

銀行今年條防線冇發波溫

7c

7c 達陣 轉台睇美職

又收錢

。。 1.68 中完都唔夠輸條3x1

好過唔中先

重傷dllm

美職成撚日封盤嚇鳩我

買左幾多

英撚冰完角未

6.5b 收
10.5b 求神蹟

開到再講
開唔到就無計

西甲最後希望

冇啦 0:0都似

6.5都手震 最on9 都靈過唔到半場

等你

今年美職幾正常 有波入
上年開季屌你場場無波入On99咁
不過紅牛 肯刷c 亞特未踢 呢3隊唔知撚唔撚狗

英撚仲未有c 唔撚係咁撚樣都要針呀話

英撚冰左30分鐘 快啲比兩角

阿特果盤淺到 似撚

幾輪都開細 之後好多大波 反cup

西甲主差d

得

拿破2-0⋯⋯

2:0

拿波比多一角..

拿玻2.5s頂住

撚狗隊
想入就入
唔想入就妹

美職d主場搞乜撚野

英撚想點

你唔係就係比人救果個呀

切爾達咁撚樣讓波中晒伏

鬼撚到震

未必，美職主場好撚大優勢唔知點解 舊年隊新隊 直頭要讓

jumped 你有運到0:0又中 美職半細咁都有

英撚半7全7屌你老母

小白巴我了

辛辛那提聽日受2球

想Gel爆？

求派 輸死

咁都頂得住 焗撚住派
頭5抽1 派500
下不為例 好憎派錢風氣

乞下錢

革命goal

k

但贏到笑喎小白巴

有運買乜都中。。 咁都頂到半細funny

綠茶 人生 yy 半和 屎卓
搵人比條link 我抽 thx

拖絕殺

下 咁都走盤 屌 又比人打劫

切爾達絕殺ok?

拖9倍fg

拖呢啲賤種隊唔屌唔識入波

馬會5:45結算 要買快買

Ng

咁撚樣走盤 屌呀英撚又冇角 我屌

補幾

英撚炸

屌咩

強行開大

英撚冰左30分鐘角

格蘭中晒2條柱唔入。。。

又食角...屌你旁證盲架？

乜撚野連高路高路都半大

屌你老母咁都要比人入番球

聽日可唔可以跟你搵食

留tg

拿坡22未

好on9 拿2.5s 爆左

thanks

屌高路高路反底 買撚左拿波里jump

屌

唔撚喺下話

jump

thx god 拖狗走到盤

屌 乜撚野傻gap jump

又中意甲角伏

係 個頭鎚keeper都冇晒反應 點知中右邊柱彈左邊柱再彈出

單屌 革命炸完比人入埋

而家銀河幾角?

仲唔快撚d刷角屌你老母死英撚

唉 臨尾先黎爆 串左格蘭盤

咁早封西甲 有古怪

浪費左好多機會

Thanks god tooooo

上盤冇撚埋 屌佢老母on99

切爾達1st goal ok? 想追數

半7全7

場波好撚悶 唔知點解我會睇晒全場

yy sir又jer我

結算

屌你老母 拿玻里 傻西瓜最後一分鐘都頂唔撚住

On9架馬會？ 即場都仲有波踢緊結乜撚野算

。。我睇左半場 熄左了

半7全7 假撚到

切爾達入球一世球迷 重注咗

本身買拿上盤串格蘭下盤 點知夠鐘買唔切 on99買左2.5s

屌你老母半7全7 8.5都細

希望你中

曼特寧獨立go a l l l l l

你個名

夾硬嘔返出黎我屌

拿玻狗又名撚波狗

睇足全場 應該係冇乜可能

炸完對家入 英撚D飛去左邊

場意甲仆街啦 行行企企

0-0ft

西甲0:0ft 終於完 睇到好撚辛苦

做職乞 次次過關都差一

呢鋪真係訓得

半7全7禁撚絕

英撚空龍中柱on9仔

咁就10k

又中

屌 早知唔撚飲酒 今日本身旺到仆街
一飲完酒輸10k

好撚絕 屌 8.5b苦主

唉 由朝早澳職-2000
一路係到追數 來來回回追番d又輸番d
睇住拿玻2:0以為有𥌓光
點知又係走盤 都仲-1000 心很累

你今日執左有冇100k呀

屌你老母全日冇賭過 贏100。。。

絕殺啦on9英撚

啱啱諗到個笑話 包好笑 想聽$5個

賤種隊黎 臨尾唔撚守咁款

大軍閥

全日輸230 我屌

好少賭一球 平手 呢啲盤

利

呢個都ok 但我果個仲好笑

冰足45分鐘 生武肺死啦仆街

走盤都算 好過今日多仔 賤種到仆街

中 就係利物浦
係咪好好笑呢 多謝大家

帶6帽cup 未jump

玩左兩日 贏左500 好撚辛苦 身體差左好多

針1000 屌 7點有冇救命水

last

兩場都大注左

屌我都玩3k 4k注 全日贏得100 屌浪費時間

幾點結算完

屌 過關㩒撚錯串左班菲特盤 太眼訓撞撚左邪

7

屌有冇早水 想轟追數

屌佢老母拖lin絕殺 搞到走盤

2.5s又爆撚埋 死仆街隊

屈福特 [+1/+1.5]

多倫多+1

多仔還好 1:0 完場 補入球細可以唔輸

俾對家入先係輸死人

真喺可以1角都無

如果買水手係咪弱智

唔記得左呢張gif? 果場水手都係作客西部

低過最低工資無輸算係咁啦 我輸仆街

綠帽1:1

唉屌你老母 買高路高路變撚左拿波里 91絕殺走盤 on9到

本身贏緊6k幾 一場猁搞撚到我

跟左mama 拿波10.5b同新英撚8.5b...

就係買上盤冇補細

英撚on99

哇第一場美假d角就咁假

買dc開下盤 買急流又上盤 屌 逼撚死人

原來係你
咪撚再賭求下你

Same 痢苦主

老女人又出毒水

係喎但點解會買錯

綠帽快cup

唔知講咩好...

唔怪得有神秘力量半7全7 真相大白了

食到落口都要拎返出黎

唉唔撚知 最on9 冇補多注 單頭高路
訓教算
嬲到震

借完又輸多左幾多...

豬好多？

再借咪得怕咩

又新一個月啦，唔好講啲衰野，再去借過啦

平注500蚊 而家先贏500
係咪應該收手..

你忍到手收手梗係好架 更何況仲要贏住走

頭先2場豬3k啦...
認真我都係想跟下贏一兩場已經好滿足...

屌我同你一樣 平注500 而家戶口有1045

你累積仲爭落幾多

30-40萬到啦 d數亂到唔識計了 好多間...

心很累..
腳踏實地搵多幾份工好過

咪理佢啦 一二線睇邊借到咁多錢 財仔打手算

支持 返工日日賺

點解去到咁你仲諗住靠賭還...

屌你老母 計埋銀行私人貸款架

依家咁惡既 你變左

屌 頭一輪美職真係唔好大注 都唔知踢成點

真 平時我已經6x1大波了

Sor 我冇訓睇住半7全7 呢加直落去返工 燥左

賠率: 0.89
HKD1,000.00 (890.00)
洛杉磯銀河
亞州盤 (+0.25) @ 1 - 1

美國職業大聯盟聯賽
休斯頓戴拿模 -vs- 洛杉磯銀河

夠薑連續3場反cu p

甘拿斯亞rc
圖庫曼快追和

圖庫曼咁撚廢既 點贏強者2:0架

強者靠主場架咋
唔知海拔幾多米 上撚到去氣都抖唔到

利9輸波！

都係 見佢首次回合個盤可以調轉嚟開都知個高原主場唔惹小

金木有冇水

好撚爽 爽到我依家仲未訓得著

等睇個個起身屌利輸波

宇宙巨注 亞特蘭大聯 [0/-0.5] 1.82

拉巴斯距離埃爾阿爾托不遠，其海拔高度為3600米，它稱之為最高的山峰「首都」。

此外，在這裡，擁有世界上最高的運動場，即：高爾夫球場和拉斐爾門多薩卡斯特利翁的足球場。然而，根據規則，禁止足球運動員在海拔2500米以上的場館舉辦正式比賽，因為可能會出現健康問題，而拉巴斯的體育場是個例外。

強者個主場無撚敵

半7全7 cls

咁撚狗 有得例外

輸咗2k

猁自從踢完馬體
好似隊隊睇穿左佢踢法咁 分分鐘之後幾場都閪落去

有冇斬獲

Kong u 12m

唔好提了 頭先過關㩒撚錯左呢場 串撚左班菲特 本身唔係想買呢場

馬會斬鳩我

今晚玩外仔

800蚊上到2萬幾

唔好手賤去玩NBA
唔好手賤去玩NBA
唔好手賤去玩NBA

d 角造到

nba不了

me nba打手

河床上盤

場場推角細，平注上都執到笑

lafc 角細cashd

揚撚到

nba真係好易做假..
尤其係買深盤 -10.5以上嗰啲

長買勇士對家又執

我一quarter 咁賭

高路唔係又走盤呀

3串一
急流中 侯斯頓戴拿模 輸半 聖荷西地震 生性埋ok?

爵士 拓荒者依兩隊長期閪

睇住場波同睇住個賠率買都無意義
佢老母永遠打返個初盤出黎 睇下殺邊面賺得多就殺邊面

試過買10.5 最後兩分鐘贏廿分
出堆後備 贏十分完場

國體會rc

Gel

高路穿盤

Bomb

聖荷西地震 比人屌到

足總盃都度好了
阿記對家 車路士

買親智假都炸 好彩唔係炸大波

美職點賭

有冇心水

賭馬會＝7點先有得買

7點美職主發威

Kong u 和撚左

幫緊你呀

聖荷西地震 生性未 3串一 24

封到幾時

阻住發達

高路高路果場假到笑，連炒兩個12碼，領先兩球仲要俾人絕殺

咁都收得返條屍

十二點後全角細

又單日轉向 好撚老土

美職走地回來了乜春都大

拿玻里 高路呢兩場真係戒賭波
多謝你地

好彩拿玻走盤

利記客勝收息都係

今日勝率係0%
最後一擊重心
All in阿特蘭大聯0/-0.5

河床

跟
衰家食尾糊

美假例遲

河床 0:1

西床輸波 今年做阿2啦

9.5b足水準備

今日最後兩注
9:00墨假半大全大

89分鐘訓左 諗住差一角。奇蹟大左

阿特蘭大聯有無支持

聖荷西地震

一日未完場一日都仲有希望角大大波

英超利物浦輸完
哥倫比亞利物浦都係時候輸

隊家咩料

全世界利物浦一齊輸

有冇人試過fps過數, 銀行扣左錢但d錢未到狗會ac？

剩係試過比銀行食好多手續費

岩岩過完見到銀行扣左錢但係狗會ac冇

今晚啲意假取消曬既

好笑既係，拿玻里又有

咁就未試過 用轉數快比恒生食咗成二千蚊手續費
踩上分行叫佢退先退

得返阿特個場

笑撚左，拜仁場波咁都照計

仲有羅馬

升班馬 阿特蘭大聯東岸第2黎

咁讓平半會唔會太小 陣間好似柏斯咁撚

足總盃賽制係打和重賽
如果買主晉級 最後打和1-1 咁係咪會退番錢？

no

Fc半大10 1 10

有的

35“ 1:0
43". 2:0

唔會有得買

Easy

比卡1:0

墨假又係落飛死

美職變天了 細角細波 主場仲要輸埋波

未完場

尋日墨徦輸撚到，唔禁買比卡超

驚就唔好賭 賭就要相信自己

買左大2.5 多倫多

咁即係當輸？

買3.5小先

收米

決賽和波打加時射碼

sor睇錯英聯盃

咁撚假既

和波係退返晉級錢